其實鄭若驊呢排係咪睇咗張衞健嘅「大帥哥」呢？

佢係咪以為真係「誰大 誰惡 誰正確」？

星期五頭條新聞會唔會crossover 鄭若驊同大帥哥首歌呢？

連手指動作都抄埋蒙大同

一定會

dicky地下影迷會主席黎

好正

手指動作

大帥波

一行出嚟已經成個格係臭八婆，把聲又寸，個樣又豬，舉手投足仲衰過口交部D機械人，
，
唔明點升咁高級

肥閪

仆你個街咪撚影衰承太郎

蒙若驊

點解可以手指指咁無禮貌

律政司

其實歷屆律政司司長都唔差
係去到袁國強開始柒 但其實律政司個位真係係問責官員入面最易做既位

搵人加撇鬚

琴晚睇NEWS, 佢D態度同氣焰真係不得了
唔講以為香港佢玩撚曬
做多2年習總都唔放在眼內

黃仁龍都唔係好好
成日同富豪食飯
只係咁啱佢做律政司嗰陣無大單野發生

同埋唔好唔記得梁愛詩都曾經係律政司司長，任內放生胡仙

當然唔會放係眼內啦
習總係擺係個心到黎尊重既
好似你咁成日掛係個嘴邊黎講
講到低曬
你咩居心啊你

B左佢

成個餅印咁 神情動作一鳩樣 仲以為細路睇電視先會睇上腦 原來師奶都會

可能咁先升到

最尾個下反白眼正到 我以為我眼花

香港人愈縮政府愈囂張
有生之年有望見到高官係新聞講屌你老母

你仆街喇 等比人B

下屆應該係何君堯梁美芬之流做㗎喇
到時就會覺得之前果啲都未到最差

屌

我屌你老母狗官

佢真係好撚樣衰，我如果死，一定會做啲嘢

死八婆

廢老見到會拍手掌
覺得夠強硬

睇新聞見個訪問最後個下佢反撚曬白眼 串到

屌
一撚樣嘅

Combined

咪就係夠豬
唔豬嗰啲都唔會繼續做上去

包租婆

好想奶佢手指

佢真係有反白眼

咁嘅態度不如唔好接受訪問
做司長連基本公關都冇

好型
完全當香港市民垃圾

個格同袁國強差好遠

元秋

鄭大帥好有型

嘩習總前習總後唔知以為上緊天涯

第一幅似徐子珊

鄭大帥：我想係度make it an observation 我希望唔好再將法律問題政治化
反白眼

乜都話人政治化

我攀過的斜坡已經太多太多壯膽記得唱歌咪講咁多放馬過嚟

推到上熱門，推到上星期五頭條新聞 鄭若驊 X 蒙大同

佢咁大個人
都唔知用一隻手指指人同舉中指係同樣冇禮貌？
應該打開手掌咁指

香港

咁樣？🧐

又真係佢玩撚晒

嚟呀

晒氣， 共產黨最大。
好多人消失。
老曾都坐監。
又可以改基本法。

有冇片/gif

加速

準備衝破400正皮

快啲

剛剛400

成個香港都係誰大誰惡誰正確嫁啦
小至巴士睇片剪腳甲嘅廢老
大至政府 保皇狗
總之面皮夠厚就橫行無忌

我真係睇晒成份卷
波都有得計
最尾計出黎會唔會真係大細波

我攀過的斜坡已經太多太多 壯膽記得唱歌咪講咁多放馬過嚟

我都同樣以為自己眼花，呆撚咗可以串到咁

我話ok就ok喇

對嘢都玩幾日, 手足你唔去成班兄弟排隊呀

我一直都覺得口交部個女人幾霸氣 係咪華唔知咩
呢條友完全係元秋戈種潑婦

華春瑩

髮型衣著都抄到咁足，肯定tvb fans

一時徐子珊，一時鮑姐，一時蒙大帥

棋靈王新對像

乜都學到足，連佛地魔手指指都學埋，肯定係哈利波特fans，最近唔知佢有冇去睇怪獸與葛林戴華德之罪呢？

佢嘅偶像係咪JK羅琳？哈利波特最喜歡角色係佛地魔？

好大波 想屌

就嚟500，繼續加油，推到喺聽日頭條新聞出現

可能玩得逆轉裁判多.

你唔好話柯南講真相只有一個個手勢

屌我唔想計呀仆街

過咗500

加鬚俾佢就似大帥

Yes，全因為表情一樣

笑到仆街

個閪樣真係世界級

推到聽日頭條新聞出現為止

琴日睇新聞 見到佢回應個態度真係不得了.....
閪到呢 完全唔將人放係眼內
自己明明都僭建 而家一比人放生 就即刻咁囂張

真係好似

個格真係衰到不得了

見到YouTube有人整左段

好想佢患絕症痛苦咁死

高質怒推

畀個like佢

就嚟頭條新聞

雖然有播，但係冇crossover

大都冇用。
可以改基本法玩晒

其實真係好撚醜
一啲儀態都冇

正皮直衝破600，直上700

真係好大對奶

講真政治問責官員黎講
樣衰得罪市民都應該落台
俾著坡佬出啲咁嘅柒頭都要換人啦(eg: 交通部長)

可惜香港係獨裁垃圾政府

新加坡先係獨裁政府
香港係中共傀儡政府，冇權架，邊輪到佢獨裁

屌你老母
公僕呀你班仆街已為自己係皇帝呀
話咩就咩大晒咁

650

繼續吹呀

無畏畏畏畏 嗰吓笑到仆街

終於有人覺得佢似真元秋

小弟出過個post：
覺唔覺鄭若驊幾似元秋？